18/3 《星期三港案》居緬甸港人 現場實錄近況

Leave my body and fight for win

擔心佢比人當中國人排

都係

希望佢幫手篤中國人灰比緬甸人排
呢d亂世做間諜先安全

怕佢地變國民黨遺民

[緬甸革命］緬甸戰術page呼籲少用慘情文宣

香港同緬甸既分別

可以點幫佢地

其實多D關注,幫佢地D NEW分享出去,應該已經好幫到手

已經成日係Twitter 做，但係好無力，又返左19/20年咁樣

我明白